msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pay with LINE Pay\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-20 00:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-20 00:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpbr-linepay-tw.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:61
msgid "LINE Pay Details"
msgstr "LINE Pay 付款資訊"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:87
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易編號"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:88
msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:91
msgid "Payment Action"
msgstr "付款動作"

#: includes/admin/meta-boxes/class-linepay-tw-order-meta-boxes.php:91
msgid "Confirm Payment"
msgstr "付款確認"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:157
msgid "Unsecure AJAX call"
msgstr "不安全的 AJAX 呼叫"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:168
msgid "No such order id"
msgstr "沒有這個訂單編號"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:179
msgid "LINE Pay Confirm Succeed!"
msgstr "LINE Pay 付款確認成功！"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:182
msgid "Confirm succeed"
msgstr "付款確認成功"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:188
msgid "LINE Pay Confirm Failed!"
msgstr "LINE Pay 付款確認失敗！"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:259
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/class-wpbr-linepay-tw.php:265
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:37
msgid "Payment Settings"
msgstr "付款方式設定"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:32
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:34
msgid "Pay with LINE Pay"
msgstr "使用 LINE Pay 付款"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:33
msgid "LINE Pay - General"
msgstr "LINE Pay - 一般付款"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:76
msgid "LINE Pay Taiwan"
msgstr "LINE Pay Taiwan"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:183
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:209
msgid ""
"We have received your order, but the payment status need to be confirmed. "
"Please contact the support."
msgstr "我們已收到您的訂單，但付款狀態需要確認。請聯繫客服人員。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:187
#: includes/gateways/class-linepay-tw-payment.php:213
msgid ""
"We have received your order, but the order is awaiting payment. Please pay "
"again."
msgstr "我們已收到您的訂單，但訂單尚未付款。請再次付款。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:135
msgid ""
"[LINE Pay] Order Received but unable to process payment request. Please try "
"to pay again."
msgstr "[LINE Pay] 已收到您的訂單，但付款失敗。請重新再付款一次。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:276
msgid "Order payment is authed, but need to be confirmed。"
msgstr "訂單交易已授權(Auth)，但需要進行交易確認(Confirm)。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:283
msgid "Payment is cancelled or expired。"
msgstr "付款已取消或過期。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:290
msgid "LINE Pay Transaction failed。"
msgstr "LINE Pay 付款交易失敗。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:294
#, php-format
msgid "Awaiting Payment, Status Code: %s。"
msgstr "等待付款中，狀態碼：%s。"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:350
#, php-format
msgid "Unable to find order #%s"
msgstr "找不到訂單編號 #%s"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:383
msgid "no transaction_id is found"
msgstr "找不到交易編號"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:497
#, php-format
msgid "Refund via LINE Pay successfully. Refund transaction id: %s"
msgstr "通過 LINE Pay退款成功。退款交易編號：%s"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:502
#, php-format
msgid ""
"Refund via LINE Pay failed. Refund transaction id: %1$s, returnCode: %2$s, "
"returnMessage: %3$s"
msgstr ""
"通過LINE Pay退款失敗。退款交易編號： %1$s， 回傳代碼： %2$s， 回傳訊息： "
"%3$s"

#. translators:  %1$s is product name, %2$s is the order item count
#: includes/gateways/class-linepay-tw-request.php:576
#, php-format
msgid "%1$s and total %2$s products"
msgstr "%1$s 以及總共 %2$s 個商品"

#: includes/gateways/class-linepay-tw-response.php:60
msgid "Unable to process callback."
msgstr "無法處理 callback 呼叫。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:20
msgid "LINE Pay TW"
msgstr "LINE Pay TW"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:56
msgid "General Payment Settings"
msgstr "一般付款設定"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:61
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯紀錄"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:64
#, php-format
msgid "Log LINE Pay payment message, inside <code>%s</code>"
msgstr "在<code>%s</code>中紀錄 LINE Pay的除錯訊息"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:68
msgid "Display Logo"
msgstr "顯示 Logo"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:71
msgid "Display logo on checkout page"
msgstr "在結帳頁面顯示 LINE Pay Logo"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:75
msgid "Fail Order Status"
msgstr "付款失敗的訂單狀態"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:78
msgid "The order status will be set to this status when payment failed."
msgstr "當付款失敗時，訂單狀態會改變為此設定狀態。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:83
msgid "Detail Status Note in Order Note"
msgstr "在訂單狀態中紀錄付款狀態資訊"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:87
msgid ""
"Check payment status and add note in order note, enable it for test purpose "
"only."
msgstr "檢查付款狀態並在訂單備註中紀錄，建議於測試階段啟用。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:95
msgid "API Settings"
msgstr "API 參數設定"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:97
msgid "Enter your LINE Pay API credentials"
msgstr "請輸入您的 LINE Pay 串接資訊"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:101
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:103
msgid "Enable sandbox mode."
msgstr "啟用測試模式。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:106
msgid "When enabled, you need to use the test-only data below."
msgstr "當啟用測試模式時，請填入測試環境的串接資料。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:110
msgid "Sandbox Channel ID"
msgstr "測試環境 Channel ID"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:112
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:128
msgid "Enter your Channel ID."
msgstr "輸入您的 Channel ID。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:118
msgid "Sandbox Channel Secret Key"
msgstr "測試環境 Channel Secret Key"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:120
#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:136
msgid "Enter your Channel SecretKey."
msgstr "輸入您的 Channel SecretKey。"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:126
msgid "Channel ID"
msgstr "正式環境 Channel ID"

#: includes/settings/class-linepay-tw-settings-tab.php:134
msgid "Channel Secret Key"
msgstr "正式環境 Channel Secret Key"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:18
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/關閉"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:20
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:24
msgid "Title"
msgstr "付款方式名稱"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:26
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這是使用者結帳時會看到的付款方式名稱。"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:27
msgid "LINE Pay"
msgstr "LINE Pay"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:31
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/settings/settings-linepay-tw-payment.php:33
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "這是使用者結帳時看到的說明。"

#: wpbr-linepay-tw.php:47
msgid ""
"Pay with LINE Pay needs WooCommerce, please intall and activate WooCommerce "
"first!"
msgstr "Pay with LINE Pay 需要WooCommerce，請先安裝並啟動WooCommerce！"

#: wpbr-linepay-tw.php:54
msgid ""
"We deactivate plugin LINE Pay Taiwan for WooCommerce to avoid conflict with "
"the new version."
msgstr "LINE Pay Taiwan for WooCommerce 已停用來避免可能的衝突。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpbrewer.com/product/wpbr-linepay-tw/"
msgstr "https://wpbrewer.com/product/woo-linepay-tw/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Provides LINE Pay for your WooCommerce store"
msgstr "為你的商店加上 LINE Pay 付款方式"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPBrewer"
msgstr "WPBrewer"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpbrewer.com"
msgstr "https://wpbrewer.com"

#~ msgid "Not allow partial refund"
#~ msgstr "不允許部分退款"

#~ msgid "Pay via LINE Pay"
#~ msgstr "透過 LINE Pay 來進行付款"

#~ msgid "LINE Pay Taiwan for WooCommerce"
#~ msgstr "LINE Pay Taiwan for WooCommerce"

#~ msgid "LINE Pay Gateway for Taiwan"
#~ msgstr "提供台灣電商網站 LINE Pay 付款功能"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設定"
